反擊國泰文革 海量P圖篤灰藍絲員工facebook

以overload公司紅衛兵工作量反擊，有冇得諗？
改圖組做野，搞埋支那航空都仲得

歡迎提供藍絲員工資料

用番佢標準
Hate Speech 全report

票投民建聯 全家落黃泉
票投民建聯 香港玩撚完